水泉澳邨男童留遺書平台墮下 送院搶救

沙田水泉澳邨博泉樓，早上8時04分，一名年約12歲男童由商場平台墮下，倒卧近街市地面。警方及救援人員到場，男童仍然清醒，送沙田威爾斯親王醫院搶救，警方正了解事件，調查男童身份及墮樓原因。

男童親友趕到醫院了解情況，其母親憂心忡忡。警方於現場檢獲遺書，內容提及近日不開心。據悉，男童12歲姓胡，就讀小學六年級，平日喜歡打遊戲機，近日曾透露不開心，但未知為何情緒低落。警方經初步調查，相信事件沒有可疑。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1599726/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%B0%B4%E6%B3%89%E6%BE%B3%E9%82%A8%E7%94%B7%E7%AB%A5%E7%95%99%E9%81%BA%E6%9B%B8%E5%B9%B3%E5%8F%B0%E5%A2%AE%E4%B8%8B-%E9%80%81%E9%99%A2%E6%90%B6%E6%95%91

冇可疑

警方經初步調查，相信事件沒有可疑。

連登仔又要查案了

利申：反對花時間查案

12歲仲係小六，仲住水泉澳，仲唔係新移民？